有冇一d 好難忘俾人追的情史?

我先
以前F.2時有個男仔,佢好鍾意同我一齊坐,成日叫我隔離的同學同佢交換位上堂,又每日買早餐俾我,有時上上0下堂會遞封情信俾我,但我對佢冇FEEL,試過當住佢面撕爤封信,有時覺得好煩,我有次忍無可忍,叫左我個FRIEND同佢講清楚,點知佢竟然係我面前喊........
都唔知點算好,有時拒絕人都幾HURT

記得小四有一次有個第二班的男同學,佢每日都鍾意等我放學,佢同我都有傾計的,佢問過我攞電話,我話由於我搬屋,會改電話,所以未有新電話俾佢,有一次我上校車時,佢送了一個公仔俾我,連埋佢0既電話號碼,由於太突然,我還未接住,校車已經開左 第二日佢再等唔到我啦!我已經唔再讀啦!由於我搬左屋呀!就咁.....我0地真係冇緣啦!

我每年運動會都會做啦啦隊,有一年竟然有個男仔佢叫我同佢打氣,佢話佢係F.5A 0既同學,佢留意左我好耐,佢將要落場跑男子100,想我支持佢,我其實都識佢的,當然答應佢幫佢打氣啦!點知當時唔知係咪緊張得濟,定係因為我.....佢竟然跑包尾
我走去佢到想安慰佢,點知佢怕樣衰得濟,唔敢見我.....

F.5 A0嘅同學
F.5A 嘅同學

樓主所有情史都追唔到樓主
追到嗰個係咪好驚天地泣鬼神？

但係都未正式開始
點叫做情史？

難忘的時刻每個人都有啲嘅...

有d似魯七

屌 呢個雨狗啦

勁似

聖誕減肥妹仔

佢唔減靚勁多囉